[領事館]要求各國政府對香港發旅遊警示！

[領事館]要求各國政府對香港發旅遊警示！

嚟多一波大使館行動！向領事遞信要求發出旅遊警示。

現時香港已經進入軍警政府狀態，林鄭政府已被架空。香港警察昨日在沙田鬧市肆無忌憚濫暴，已經影響居民及新城市廣場一帶遊客，危害他們的人身安全。

現懇請各國政府為了國民的安全著想，對香港發出旅遊警告，鼓勵國民暫時不要前往香港。

去邊啲領事館可以參考返上次G20，尤其有派副總領事接信的大國更加要重點進行（例如英國）。唔撚接信的濕鳩閪支國家例如印尼可以視乎人手直接跳過。

信件文案可以參考我上面一段，重點強調警察濫暴以及牠們的行動危及沒有參與示威的遊客。

呢個行動可以少數人進行，遞完信就要和平散去（因為人少），領事在場相信犬方都不敢造次。

上次有份遞信嘅巴打有經驗可以諗諗佢 [adore]

朋友冇account, 我代po, 請大家睇睇行唔行得通